招募！！！想搵工ge入黎睇下！

公司招募合作推廣
18歲-25歲
彈性時間 彈性地點
專業免費培訓
每項目利潤$5000-$10000
歡迎應屆DSE考生 大學生 在職工作人員
有興趣 wts98872473

想呃人錢？
點呃法，講嚟聽吓

係咪貼鑽騙案果類？

提翻各位無g嘅小朋友

唔好信人簽任何借貸野

都唔好信有錢會跌落黎比你執

一個連工作性質都唔敢講只係度講回報嘅十個十個都係伏

wow 5000~10000